[再係咁我地真係就輸] 一定有鬼 但你永遠都捉唔哂 正確既方法係令鬼失去功效

(1)鬼有咩用?
答: 煽動群眾去做一啲錯誤既決定

應對方案: 唔好跟風 唔好比情緒主導 任何時刻都要理智行先 除非你生命已經受威脅

(2) 警犬點解要高調派鬼?
答(i): 引我地捉鬼 自從果日警犬係記者面前高調扮示威者 前線已經變左捉鬼大會
答(ii): 令前線心中有鬼 互相猜忌 運動開頭所謂「互不相識 但互相信任」已經不再存在

應對方案: 結合番(1) 同(2)
只要鬼想煽動果陣 大家唔跟 隻鬼已經係完全失效 一隻冇用既鬼根本唔需要捉

我知大家好嬲 好想發洩 我都嬲撚到仆街
但我希望大家謹記 一時意氣係冇用 比你打死隻鬼又如何?
幫唔到場運動 反而更加機會自招滅亡
要記住 我地係要贏場運動 唔係要報復
天琦比我地既信 最重要既一句就係「勿被仇恨支配 保持警覺思考」

唔係要割 冇人要割
但我唔想班兄弟比仇恨支配 失去自我

兄弟 醒下啦
我地一齊贏好唔好呀?

大家諗下 我地有冇可能捉哂全部鬼? 係冇呀!

鄧炳強已經認左佢地會「扮成不同角色的人」
佢地啲鬼可以係好撚明顯 袋哂藍tee 真公安
亦可以係你完全查佢唔到既黑社會二打六

點捉?

幾年前天琦已經行得太前 我地全部都追唔上
香港人
今次唔好再比天琦自己一個行最前好唔好?

一定有鬼 但永遠都捉唔哂